# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Chang-Eon Byeon <ksna0827@gmail.com>, 2014
# Ji-Hyeon Gim <potatogim@potatogim.net>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-01 21:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-08 11:49+0000\n"
"Last-Translator: Ji-Hyeon Gim <potatogim@potatogim.net>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add share"
msgstr "공유 추가"

msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "Allow guest login."
msgstr "게스트 로그인 허용"

msgid "Allow guests to create or modify files."
msgstr "게스트가 파일을 생성 또는 수정하도록 허용"

msgid "Allow logins with passwords transmitted in the clear."
msgstr "일반 텍스트로 전송된 암호의 로그인을 허용합니다."

msgid "Allow plain passwords"
msgstr "평문 암호 허용"

msgid "Apple Filing"
msgstr "애플 파일링"

msgid "Case folding"
msgstr "대소문자 처리"

msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "클라이언트는 소문자로, 서버는 대문자로 보여집니다."

msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "클라이언트는 대문자로, 서버는 소문자로 보여집니다."

msgid "Comment"
msgstr "설명"

msgid "Don't do :hex translation for dot files."
msgstr "숨김 파일들에 대해 :hex 변환을 하지 않습니다."

msgid "Edit share"
msgstr "공유 편집"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable Time Machine support for this share."
msgstr "이 공유에 타임 머신 지원 활성화"

msgid "Enable user home directories."
msgstr "사용자 홈 경로 활성화"

msgid "Extra options"
msgstr "추가 옵션"

msgid "Forces filename restrictions"
msgstr "강제 파일 이름 제한"

msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "Guest login"
msgstr "게스트 로그인"

msgid "Guest permissions"
msgstr "게스트 권한"

msgid "Guests only have read access by default."
msgstr "기본적으로 게스트는 읽기 권한만을 가집니다."

msgid "Hide dot files"
msgstr "온점으로 이름이 시작되는 파일 숨기기"

msgid "Home directories"
msgstr "홈 경로"

msgid ""
"If this option is set, then a password is required to access the share."
msgstr "활성화할 경우, 공유에 접근하기 위해서 암호가 필요합니다."

msgid ""
"If this option is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "활성화할 경우, 사용자들이 공유 내에서 파일을 생성하거나 수정할 수 없게 될 수도 있습니다."

msgid ""
"Limit the reported volume size to the given value in MiB, thus preventing TM"
" from using the whole disk space for backup. Set this value to 0 to disable "
"this option."
msgstr "주어진 MiB 값으로 보고 볼륨 크기를 제한합니다. 따라서 타임머신이 백업을 위해 모든 디스크 공간이 사용하는 것을 방지합니다. 이를 비활성화하려면 값을 0으로 설정합니다."

msgid "Lowercases names in both directions"
msgstr "양쪽 모두에서 소문자 이름을 사용합니다."

msgid "Make dot files invisible."
msgstr "이름이 온점으로 시작하는 파일을 숨깁니다."

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Quota"
msgstr "할당량"

msgid "Read only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Set read only."
msgstr "읽기 전용으로 설정"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Shared folder"
msgstr "공유 폴더"

msgid "Shares"
msgstr "공유"

msgid "The location of the files to share."
msgstr "공유할 파일 위치"

msgid "The name of the share."
msgstr "공유 이름"

msgid ""
"This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows."
msgstr "파일 이름을 윈도우즈에서 사용되는 문자 집합으로 제한합니다. "

msgid "This option handles, if the case of filenames should be changed."
msgstr "이 옵션은 파일 이름이 바뀌어야 하는 상황을 다룹니다."

msgid "Time Machine support"
msgstr "타임 머신 지원"

msgid "Unix privileges"
msgstr "UNIX 권한"

msgid "Uppercases names in both directions"
msgstr "양쪽 모두에서 대문자 이름을 사용합니다."

msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr "AFP3 UNIX 권한 사용"

msgid "Use dots"
msgstr "온점을 사용"

msgid ""
"When this option gets set, certain file names become illegal. These are "
".Parent and anything that starts with .Apple."
msgstr "이 옵션이 설정될 때 .Parent나 .Apple로 시작되는 일부 파일 이름은 유효하지 않게 됩니다."

msgid "n/a"
msgstr "해당 없음"
